牙蘇，布斯墓斯，丹尼爾，子健加泰4大影帝

🤦🏻‍♂️

子健超班好多...

樓主

不得不承認係勁既

樓主 牙滿 牙太 牙嫂

熱狗四傑

我唔係熱狗，米屈

熱狗

牙嫂垃圾到